[左膠]香港人冇政治人才,送物資都有野玩

左膠送物資

用［香港臨時政府］名義去送

“香港現任政府腐敗冇能

不封關引入大量帶菌者來港

不限制醫護用品,食品必需品售價

利益輸送商家炒賣

所不認錯問責，天怒人怨

故以香港臨時政府名義
贈送必需品以解市民所急

腐敗政府必須下台
光復香港時代革命”

香港的確無政治人才 仲包括埋樓主
你自己重新諗下自己個建議點解唔work
多角度思考下